點解今年動漫展唔多請台妹?

上2年都只少4,5個ps4 show girl(好似係)
今年得2,3個好似

1.港妹大量湧現
2.visa

不過今年請的台妹好高汁